音樂界才子，陳輝陽 夕爺又一傑作

呢兩個人一合作就會好神
呢首歌好入耳，聽得好舒服，

開唔到

推

本身古巨基自己唱已經高質